以色列計劃於耶路撒冷哭牆附近興建鐵路 約旦指責違反國際法

回教徒走啦
霸住猶太人祖先地方

猶太人拎本聖經搶人地

搶你老母咩搶
阿拉伯人攞住可蘭經征服聖城就唔撚係搶？
反猶太狗返去Stormfront啦
連登撚係你地頭咩？

On9,係羅馬人趕你走又唔係阿拉伯人趕你走，憑咩拎本聖經去搶塊話自己二千年前住過o既地？你唔去意大利搶地？

自古以來

有講錯咩？
唔通中共吞併新疆、西藏又係啱？
正因為唔知邊個朝代征服過呢啲地方？

你連歷史都唔識就學人吠
你啲死左膠同納粹党一樣咁反猶太
成班人渣快撚啲去死係咁多嘢

叫哈馬斯咪再射導彈入以色列先好吠啦

你以色列唔係霸人地，起settlement當人狗咁玩，會有咁大反抗？

你阿拉伯聯盟唔係打咗以色列六次（都輸）
以色列使咁撚武裝？
使攞多啲地自保？
偽左翼反猶太新納粹收皮啦

樓上真主同耶和華激戰中

得阿拉伯佬先有權立國，猶太人就唔撚准立國，呢啲大愛左翼嘅公義喇，屌你滷味屄！

沙田you＝反猶太新納粹
拉

你買邊便？

咁春多年前
叫歐洲後人死返出北美先啦
根本淨係得個爛鬼宗教理由
完全無幫嘅理由

猶太人當然冇權立國，十九世紀末先大批湧入黎話要圈地建國咁都叫合理？聽日中國比你獨立，但上水同屯門pump中國人入黎，話要另外建國又無問題？

收皮啦新納粹
屌你滷味屄
人講以色列猶太人
你就拉去美洲歐洲人
我屌你老母臭蟲論
有冇第二樣呀？

咁你講乜中共

一早話死左膠同新納粹係同一班人
一樣反猶太
爭在一班借批評以色列來做掩飾
連阿拉伯人喺中東佔絕大多數又處心積慮消滅以色列都唔撚正視

民族自決喎
阿拉伯人就得
猶太人就唔撚得
呢啲就係民族自決
笑撚死人

本質你就係殖民搶人地，拎本聖經等自己心好過d咁解

中國人喺香港民族自決得唔得
反猶反錫安反擴張三樣你都未識分

之前咪有個哈佛猶太仔係campus搞左個反鍚安主義club,佢又係neo nazi咩

係反猶太又唔認
死左膠果然係新納粹
兩班人一樣咁仆街闔家剷
道貌岸然實則最撚人渣敗類
唔怪得左翼屍想炮製咁多暴政
害死地球一億人
死左膠冇一隻是無辜的

Ok原來係唔識分的👌🏼